如果有黃色經濟圈，黃色教育圈有無得諗

三罷係長期行動
大學生罷課
中學生都要罷課

既然係咁，有無可能建立黃色教育圈

雖然本身都好似有你發夢我補習
然而小女子嘅意見係，集合黃色補習社+私補老師嘅力量
仲有課室場地提供者，有規模地搞大件事

衰d講，日校有幾廢大家都知
既然我地都係有學識有能力，有咩理由唔做嘢
有咩理由唔幫一班小朋友

推

推
求大家意見

想睇下得唔得

支持罷課

推
！！！

幫推

得 好重要

罷課不罷學

18區黃藍食店Bot

遲d再整埋黃色生活圈，由衣食住行出發

好想知藍絲啲教學能力到底係點

大部分藍絲教師都係教畜 攞到perm就尸位素餐個隻垃圾

求幫推

黃師教黃絲

想搵上門補習 有冇科大姐姐哥哥

有諗過由閱讀開始
唔再由中聯辦書商買書
由台灣運過嚟
再揾一個場地畀大家分享交流知識

專業啲就可以做埋教育圈

同意

Pish

Push

香港行免費教育，錢從市民經政府比學校，學校從來都係建制嘅一部分。
even 國際學校 因為佢要有地 同辦學權，2者都係政府批。

藍絲: 我話係就係

補習社單位有得諗
小中要搞會難少少

唔好用黃色,
用黃金

除咗搵場地，建議拍啲1-minute教學片，等手足吸收得快啲，尢其是佢地特別少坐低做嘢嘅時間

光復香港 時代革命

認真答你
據我多年觀察
hea教嘅教畜當中
10個有11個都係藍 / 政治冷感離地港豬
大多有權威性人格
同埋會一邊要學生「解釋」一邊屌人「解釋等於掩飾」
而黃嘅多數都好有heart會認真解答學生問題
同埋會比較有耐性聽人講嘢

支持，不過我覺得師資要揀過先。

哩啲私補轉介grp都已經割左黑警

做私補既我表示支持

退

大家係咪願意一齊做

支持

暴大呢

科大近麻我住科大附近

【三罷行動和理非攻略(多圖)】

參考波蘭飛行學校

廣告:我識個補習社全校都黃撚到仆街，個數學阿sir日日屌狗，dse仔女可以考慮下。

叫敖然教育

利申:佢地既不肖前學生

推唔郁 照推

推啊好唔好

手土

係咪真係搞先？
我開補習社嘅，我一定加入，記得預我
（如果唔介意我係蚊型補習社嘅話）

多人就搞！！！！！

如果有1百萬人走資1百萬去美國會點?

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

點解唔放上youtube...

可以諗計搞間黃色補習社，最重要係self sustainable，又保障到師資，有心一齊brainstorm下長遠最好教埋IB個啲，唔撚駛用鳩DSE，害鳩我地啲細路

有 想幫中學生補習 免費

教樂器都想Join 一齊出力